見到有人查飛跑走咗

見佢未出閘跑返落去搭車走咗 想知會唔會報警 捉到機會大唔大

真係查到又會告啲乜

用港鐵附例告要港鐵自己揾人

班狗懶撚過西
唔係政治案，都應該唔會理

咁理論上唔會搵到架啵 帶哂口罩

跑走左就唔會理

條友藍到發黑起勢咁追點計

硬係覺得佢咁跑法激嬲咗隻查飛狗 好大殺氣

你話突然間肚痛，跑去搵廁所咪得囉

佢未check 你用咩卡 又未捉停你
你去錯站上翻車唔得咩
人無事先可以繼續做世界冠軍

果位巴打應該平時有練開跑

唔會浪費時間check cctv 放心

走到就冇事

利申：成日同查飛狗賽跑

查到又咪係使用不當車票
罰450蚊

搵兩隻黑警出5000蚊糧
然後捉一個人罰450蚊？

CCTV

果位巴打=樓主

唔好踢爆人啦

建議你立即離開香港

酒呀 應該全球通緝

但如果日日都搭果條線就唔好玩呢d 喇

入tg group 收風啦

用左年半省左成皮野都係衰過一次$500

咁狼狽

快d買單程機票走

咁多年都捉得好狠
我當年用學生飛，咁岩冇帶學生證，佢都照落我名
叫我自己寫信去解釋
成500蚊，當年已經好多（06定07年）